Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (novembre et décembre 2019)
Slug: new-developers-2019-12
Date: 2020-01-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)
  * Olek Wojnar (olek)
  * Sven Eckelmann (ecsv)
  * Utkarsh Gupta (utkarsh)
  * Robert Haist (rha)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Denis Danilov
  * Joachim Falk
  * Thomas Perret
  * Richard Laager

Félicitations !

